港鐵主席歐陽伯權！重大利益衝突！

球證足協都係佢呀
攬警會觀察員呀！

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

pish

唔怪得啦

自推

佢出名公職王丫麻

黨鐵唱歌 好期待
日日咁迫真係想唱下歌relax下家麻
突別係故障果陣
夠晒人一定要黎個大合唱

香港站 南昌站 青衣站 夠晒大

港鐵有計劃逼害本地人口，將粵語族群污衊成罪犯